我諗到可以點樣出街帶護目鏡又冇咁尷尬

笑左

洗撚理人地點睇咩 可能過多一個星期護目鏡都要食炒價呢

真香港人一早入曬貨啦

有6個氣密